# TCP Chat

Проект клиент - серверного приложения реализующего работу чата. В проекте реализован сервер на базе класса TcpListener. Клиент в свою очередь опирается на класс TcpClient. Обмен сообщениями между клиентом и серверов идет по средствам отправки/получения JSON сообщений. Базовые сущности выделены в библиотеку классов Core. Для логирования реализована библиотека классов Logger.